Wanneer van de man raadsman overhandigde de brieven met de vertaling van de beëdigde notaris, hij merkte op dat hij dacht dat ze te vreselijk schandalig waren om in te lezen Gerechtshof De rechter heeft er een paar gescand en de raad geadresseerd zei- "Ik ben volkomen van uw mening, mijn geleerde broeder, ik zal ze nemen thuis en maak er een punt van in mijn adres aan de jury. "
